1q題 邊個球員有早洩問題？

係伊斯高

因為easy cum easy go

祝大家新年快樂

10/10

邊個球員成日俾人 ？

easy襟 伊斯高

Laugh die me